葛佩帆疑犯公識人員行為失當罪

內會選主席 珮帆訂芒果

立法會主席梁君彥早前強行引用《議事規則》第92條，指定陳健波取代郭榮鏗，主持今早立法會內會主席選舉；陳健波驅逐多名抗議的民主派議員後，於上午11時46分宣佈進入投票程序並派發選票，最後在12時正宣布民建聯李慧琼「順利當選」及結束會議。

民建聯葛珮帆善用投票程序的14分鐘時間，於2分鐘內透過 WhatsApp 下訂兩箱共12顆芒果，耗費1,500港元。

在立法會工作時 處理私人事務 藐視莊嚴嘅立法會工作 犯法就係犯法

兒登仔：台灣芒果台灣芒果

何俊仁睇av都冇事啦

張華峰訓教都冇事

卡比獸瞓覺都冇事啦

用美國手機,食台灣芒果

睇你老母av就有

講事實都唔得？
泛粉惡到

我地幾多藍絲失業無飯開

撚有睇AV 睇相姐 fact check 先啦傻仔

藍屍賊，反對美國打貿易戰，反對中國病毒，反對干涉內政，
愛強國仲用美國蘋果，嚴重傷害強國人民感情，對漢奸行為，予以強烈譴責，要求立即取消議席。

漢奸!!!!!!!!!!!!!

樓主算吧啦

彈開啦孔乙己

有時間可以睇下議事規則有冇呢方面嘅限制（印象中有）
入罪就難嘅，不過可以借啲啲道德高地鬧下佢嘅

而家議會都冇晒規則架啦

吉村卓太深入民心